唔該下星期三罷開始文宣啦

班和理非要好多時間先叫得郁㗎

今次要一搞就搞足成個星期
唔好再花心機搞乜鬼集會，淨係罷佢老母
目標係罷到佢成個死城咁